耶撚同我入嚟討論下：基督城槍殺案

1.假設開槍的犯人係基督徒，一早接受耶穌為救主，是否死後會上天家？

2.假設你日後都上天家，同佢會有咩講？